雜種、哈梅內伊，邊個死先？

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

屌你老母

Why???

仆你個街樓上dllm

Dictator

( Show Blocked User - 石油重鎮Basra )

Why

拉

不能同年同月同日生